無啦啦咁 點搞

用diskpart分primary partition